粉俠傳CASE072先行圖

專頁:

生靈塗炭

點解?

不如你先行啦

你幾多歲人？點解仲畫到啲咁醜既作品出黎？
有咩人會買你既作品？

夾硬中傷

咩意思

留名

袁生有無考慮過盡快自行了斷，免得為禍蒼生，為全人類做番一件半件好事：唔好再浪費地球資源啦好嗎？

進步左喎
起碼啲眼耳口鼻對稱過以前少少

港漫成日只系打打殺殺
應該嘗試開拓下新題材

睇唔到

不冋下次剩係畫對話框吧啦 你d對話框畫得幾圓幾靚

如

唔好

無

垃圾

5

cc'cccccccc

1

睇預告圖都好緊張

袁生 啪啪啪～袁生 啪啪啪～袁生 啪啪啪～袁生 啪啪啪～袁生 啪啪啪～袁生 啪啪啪～